班藍絲真係要多謝佢

本身都已經降溫 唱歌左膠味濃
有班友都翻工翻學 對政事又不理不問
又幫手炒熱翻 thank

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

唔好唔記得915啊
大家快D幫手推上熱門啦

左乜撚野膠你班友好撚煩，屌完藍絲就屌你

可惜仲有大部份人覺得和理非仲會贏
我係勇武 經過今日 我同班fd唔撚會再出 係咁 要block就隨便 垃圾香港人 垃圾左膠

藍絲+黑社會+黑警+蝗蟲 反擊戰

唔撚係咩

準備又嚟一個高潮位

2014我地輸左比左膠 2019估唔到輸哂比和理非同左膠
我有心無力 班垃圾連登仔都係 亂帶風向害死我身邊d手足都算
成個熱門毫無資訊post 包括走佬 現場佈局等等